認真，其實侵侵司法覆核成功率好大

理由1: 亞利桑那州西南部人口最多的縣錯誤地拒絕一批選民的投票。

理由2: 觀察員不准到場點票，數以百計的郵寄選票。

理由3: 數以萬計的選票於選舉日後送抵。

reference:

Tens of thousands of votes were illegally received after 8 P.M. on Tuesday, Election Day, totally and easily changing the results in Pennsylvania and certain other razor thin states. As a separate matter, hundreds of thousands of Votes were illegally not allowed to be OBSERVED...
— Donald J. Trump (@realDonaldTrump) November 7, 2020

....Bad things took place during those hours where LEGAL TRANSPARENCY was viciously & crudely not allowed. Tractors blocked doors & windows were covered with thick cardboard so that observers could not see into the count rooms. BAD THINGS HAPPENED INSIDE. BIG CHANGES TOOK PLACE!
— Donald J. Trump (@realDonaldTrump) November 7, 2020

望就咁望啦

假設侵嬴左又點？民主黨班妖魔鬼怪一定唔會服，到時候又動員blm到處破壞，美國避免唔到陷入內亂衰退

錦鯉你咩高見？就咁認輸？

認真，其實侵侵司法覆核成功率好大
By
思覺失調患者

希望多些證據

大主教維加諾三度致信川普 不要被黑暗之子謊言嚇住

依仗上帝嘅恩典，Trump 無法被擊敗，而且戰無不勝

睇緊會唔會omdb

傳媒鋪天蓋地加冕拜登已致各國元首又齊齊祝，有咩居心，一眼都睇得出。架空法律，用媒體控操民眾。

如果今次侵挑戰成功，證明左有舞弊，美國隨時發生政變，民主黨同傳媒大把人俾侵侵捉去坐監。侵侵捉緊好大盤棋，真正Make American Great Again。

靜啦

仲有電子點票舞弊

為數相當多嘅人出現被投票/取消選民登記嘅情況

真心

重點係要做到先

講真，呢場選舉太多問題，要推翻冇難度

請不要以名取人

等等post

所以和諧最好

侵侵輸咗好大獲，分分鐘要坐監，所以實告上最高法院，加上咁多舞弊

你漏左"原因如下"

都係睇個官點判

而家成世界都當左媒體=官方咁
媒體單方面話係就係 當法律無到

其實國內的軍隊同警察都好支持trump
哩班粉腸對住d善良的人就哈
一出軍隊即刻龜縮
所以trump一定要係自己仲有軍權同警力之前，去反果班左翼的檯

係，但侵侵贏面大，司法覆核實冇問題

靜啦
講到明，大家會囂

其實拜登嗰邊先係政變嘅一方

但法律唔同
只會睇證據

我咪講緊拜登個邊

仲有冇人聽trump 枝笛都成問題

it's real, trust me

美國司法可以話仲係堅不可摧，到時判決出左，邊有得唔聽。

有權
有錢
最大法官又係自己人
又有曬證據
做平民=坐監

你係trump都會all in打贏佢啦

你燈死咗一定會返嚟呢個post bin 你c

又想侵侵贏，又想睇樓主破產

實有，因為今次表面輸好少

更何況有大量民兵（愛侵力）back up

咪撚玩啦
睇唔到輸嘅可能性

咁就play hard, 最好內亂, 咁香港就得救

其實到supreme court 9位大法官個下先應該會勝訴到

但問題係唔知美國個法庭制度係點 係要好似香港要係下級法院開波告先再可以上訴到上級法院？定可以直上9位大法官個到？

美國又分開州又有最高法院 真係唔太識

萬一下級法院係咁拖延開審拖到過埋1月20咁點搞

重點：維尼未祝賀 Biden

司法覆核成功，應該都係部分州份重新投票

唔好激嬲民主黨

次次都話會出招架啦

入稟州政府，唔得就上訴到Supreme Court

破到一個缺口就搞掂

睇定先啦

我反而feel到侵侵想唔做

講真 迫切問題緊係搶返個總統先啦

總統都無得做 講條撚咩

要有實權先方便做野架

係香港奈左, 聽到呢句難聽過粗口

你玩法治個套班dem同堆財團同你磨足十幾年
你玩過火就變左McCarthy分分鐘加速收皮

而家個玩法大概就係超人大戰哥斯拉
邊個贏座城都會收皮

恭喜咗，拜登真係即刻比美國人咬

眾議院院長(佩洛西) 做丫嘛

今次唔出招會坐監wo

係，因為差太少

係鬼到仆街架
星期二投票
點票到星期六仲點緊
寄都一日點都到啦
仲要一過左侵就即刻點完

香港同美國唔同

而家望就望美國司法仲未OMDB啦
好似香港司法咁就實死得

首先
唔好俾自己既主觀意願影響到獨立思考

跟住
要所謂「推翻」選舉結果，個門檻係好高
例如，你話見到觀察員不准到場點票，數以百計的郵寄選票
又或者，數以萬計的選票於選舉日後送抵

咁法庭就會問你呢個行動，對實質上既算舉有冇影響？如果有，係幾多？有幾大？唔可以係話有，一定要有solid information......

基本logic係，你所講既選舉上既「問題」，係唔係會影響到投票人既正確意願能唔能夠被章顯出黎。
基本上應該係咁睇
同埋到最後，法庭未必會（我相信好大機會唔會）要重選。
最多話某Ｄ票（例如late ballot)係無效
除非係個整體性結構有問題（例如選舉名冊係出現嚴重既logical error)
咁我估法庭有可能會宣佈有問題既洲係冇實際既Winner

以上個人估計，屌輕力Ｄ
（利申：pro trump, 不過信法庭結果多過依家個Ｄ所謂「料」）

我侵

唔好再燈

戇鳩

燈你老母臭閪 靜啦仆街

侵侵贏返
美國實暴動

仲有俄羅斯

但可以話星期日外交部放假既

法律角度來講 我諗侵侵成功機率好低

理由1: 亞利桑那州西南部人口最多的縣錯誤地拒絕一批選民的投票。

呢點我唔清楚，但問題係無左AZ ，拜登都羸，所以法官點判都唔重要。

理由2: 觀察員不准到場點票，數以百計的郵寄選票。

觀察員是可以到場的，希望唔好再傳Fake News

理由3: 數以萬計的選票於選舉日後送抵。

Supreme Court同州法院都得已經得出過同樣結論: Mail-in votes遲於選舉日係無問題 只要郵Chop係當日就得

唔想打擊你幻想 但法律層面你三個理由都企唔住腳

pelosi暫任

咁多死人投票已經夠on9啦

屌你老咪民主黨 排民主名既黑社會

觀察員是可以到場的，希望唔好再傳Fake News

到場但唔比入/企30米外 監察？

你都on9 唔比監票已經死罪啦 就同考試電話響一樣 重點唔係個影響 係犯法

侵背後就係right wing，即係軍佬
left wing控制所有media但最後都要顧下命仔

內亂？ 右派最多軍火你知唔知？

身為香港人，呢句野難聽過粗口
希望美國法院比到D希望

民主黨以外嘅只可以咁樣監

咁果d劃選票 撕選票又點計
水印果個傳聞真定假又

俾入 亦無企30米外

有啲唔俾入嘅係入面已爆 亦有共和黨嘅人

唔通1000人話要入 間房唔夠大 都照入?

主觀意願同現實世界往往係兩極
同你講要翻盤唔係話冇得監票就要重選咁小朋友

靜啦

侵侵必敗，支那必成最後贏家

如果係咁就話犯法，就要重選
就唔駛最高法院做啦

要睇trump既支持者去到幾盡 出唔出離
如果佢地企出離比啲壓力court 勝算應該大好多
就算唔贏 如果公義係你果邊 就用你諗到既方法爭取....

唔好講咩人地美國制度點
一星期前應該都無人諗到美國大選可以種票 舞弊到咁

咁犯法就係犯法 只可以話民主黨on9 犯埋小學雞錯誤

睇定先

民主黨都唔係個個企得埋去

民主黨監票員：呢個係一場政變，費城貪污非常嚴重

淨係睇投票率已經好可疑啦 如果呢次選舉都判合法 美國可以收得皮

呢鑊同２０００年個單好唔同
佛洲個單係個幾千張問題票既事
依家係幾個洲有條例上既錯誤演譯／解讀
最ideal 就係合拼處理咁勝算就會大Ｄ

Btw,如果侵侵係法院贏咗，咁會直接判邊個贏選舉定重選？

而家連共和黨都同侵割唔想跟車太近 其實侵都好難反cup

想唔做一早認輸咪得囉

重選機會比較大 而家目前有證據得程序上民主黨犯法 但無造票嘅確實證據

我估係某Ｄ票唔計
或者係某個洲冇Winner
要重選就趕唔切憲法要求１月要有總統宣誓
就因為某Ｄ洲冇Winner，可能冇人過２７０
咁就兩院選正副總統黎收科

有撚
全部歸哂隊支持

咪睇吓BLM同左膠勁啲定係出槍嘅愛侵力勁啲囉

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

睇侵侵有咩證據係手，斷估最後會上最高法院

唔上最高法院可以話係冇機會
Supreme Court係侵侵唯一希望

望就咁望侵侵玩完 我地都收得皮

如果真係咁，trump呢招引蛇出洞，可以改拍成電影，做埋史上最偉大既美國總統

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁禁制令有冇得禁止宣誓就職

其實唔係以名取人，係話你又唔係美國D法律專家／律師就係度話訴訟成功覺得好笑姐

民主黨背後一手做成
或者係成為左必要過程
就好似香港前線咁。
冰封三尺 非一日之寒
二元對立 立場極端應該係呢幾年既趨勢

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

樓豬幾時還錢

咁重好啦 搞得越勁 只會加速滅亡

As a separate matter, hundreds of thousands of Votes were illegally not allowed to be OBSERVED

not allowed to be observed但又知有數十萬張

reference 係 trump twitter

樓主冇改錯名

兒登仔最愛fakenews，只要啱口味，fakrcheck都會屌返你轉頭

樓豬 你找左4千萬先再出黎講咩咩成功率高喇戇鳩
人地話鳩up唔洗成本 但你有呀

連登真係多trump fans

BLM同左膠而家都反面啦

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

找數未？？

打程序正義一定贏晒
實質有幾多舞弊
是否足以影響選舉
是否需要重選
呢個查證責任其實應該係政府

佢輸咗會坐監
但贏咗我驚佢比deep state暗殺

雖然望佢成功
做總統山第四個頭
但真係驚佢會死

如果係西歐嘅話就係
不過美國政治結構太複雜
睇唔透

blm 最好搞鳩啲dem嘅城市

西班牙加泰議長要坐十碌
有獨派議員要流亡去愛爾蘭
你同我講班歐豬係跟程序做野?